hi 淡友 (1359)

答下嗲都中1001

等你中咗
我地先出post

我都支持回，入翻牛

兩點棍呢

比我個碌棍你

仆街
原來我尋晚啲美股紅晒
冇睇以為早市gel
冇錢過年喇

今晚都升啦
琴晚比個咖哩仔gel一下姐

今晚又數錢錢

跌得個幾百點
轉頭倒升番晒

你諗下本來羊1蚊
依家得返8毫

輸撚晒啦

又係準備𢭃利是
腳仔，大戶巴

燒埋我果疊btw 今年一封都唔派得

大陸仔

anyway,牛巿發大財

點解呢！我老豆走果年我都有派
你係咩事呀？清，有問題可以出聲woo
利是係一種祝福呀清

預祝各位淡雞新年快樂 贏到開巷

你都係呀！要羊到開巷

過完年大家都發達

玩完巴肯止shit 未

仲生存緊

大戶巴新年快樂

QQ大撚獲

大户巴新年好呀

禾隻電子輪椅跌返落800

個個準備牛年贏大錢

收到風今晚千跌

玩大麻股啦 人地又賺double
on9 先玩港女
轉場啦手足

用多d 鼠 icon

美股按成交額大到小排，亂點一隻頭部成交都贏錢啦，唔好玩啦清

唔好玩細價股，爆炸大強但無耐力

三寶都形容唔到
直情係玉王大帝笫九個孫

埋單今年 最後2日追番上年輸既

有乜咁大鑊

rayray開post
熊軍玩撚完

大牛屎
熊軍玩撚完

悶得制推下icon

點解有牛牛icon ?

我大好友

咁岩既 我同你同船

依家吉緊，個假太長廢事搏

點解唔玩正股呢，呢d大牛巿
正股數錢都好快，又可以坐貨過夜

我屌你呀 又避鳩我

少年股神鍾意一夜致富

屌危險嘛避下姐

我依家好危險?

係熱門個po copy
我都未有連牛icon

4日唔知會發生乜

法則今晚put 唔put ?

更新左都無

日升夜升
Ifc冇位比熊軍排了

夜期

根本冇頂

好想快D用牛牛串熊軍

收爐喇！出年返奮鬥過……

咁多位清新年快樂，牛年贏多d

諗到幾日無市
感覺好空虛

美股應該無停

Call

9連陽
點搞

同一隻股
一日升幾十%
第二日又跌返幾十%
仲空虛

衰得過我一走就升10幾%

今晚好靜大家都過緊肥年

驚驚

毛巴今晚有無玩？

新一年步步高升

擺係度等再爆

爆上定爆落先

牛氣衝天gogogo

真
擺係到啲錢錢就自己嚟

今晚無呀
休息一下

正股爆升

隻大麻股 盤前升果60％差唔多冇哂

淡友post 巴絲新年快樂

新年快樂

你raas溝到咁多cost?

36.6我覺得佢值60 蚊以上

隻JG呢？

Btw新年快樂今年賺多啲快啲包養我

7.76 希望佢有20 蚊

呢兩隻入咗幾多股左右

分別2萬同3 萬幾股

我30.5買到 岩岩好前晚收市前到價

好撚癲我應該係你10份一都冇

有冇set SL?

set alert 10%

琴晚set左30入唔到

走左單聲不許我注定一人

起身返工見到佢DL 30.5新一年有d運

好呀

恭喜發財

今日先係新一年

一齊上到60走

哇唔好講到GME 個d咁自己決定幾時走

恭喜發財！祝大家身體健康，心想事成！

恭喜恭喜，恭喜淡友巴絲牛年發大財

美市股災我啲期有救了

痴咩線，鬼老突襲？
無睇一陣由win 600 變輸200,做咩鳩？

又幾盞鬼

開年嗚嗚嗚

dji係咪終於撐唔住啦
恭喜發財
祝大家贏多啲

沒有港股玩的第一天，雨。

祝淡友post巴絲今年贏到失禁

Btw 做乜鳩美市又升番晒架呢

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

今晚千跌

今晚美市跌2%禮拜一跌1%，港女禮拜二一開市就見290

牛年。緊係牛一牛佢

各位新年發大財
牛年要轉運

淡友post個個日日有加大

紅燈仲想點

棍跌未

祝新一年淡友post個個發大財

今晚美市會跌2%

幾時先有熊軍icon

新年快樂，個個正數人人變大戶！

各位淡友 新年快樂

牛油已強化！

咁先係強化

點解我無呢個icon

+

美股

屌你又V

淡友呢期弱勢

玩左兩日都313肯升320未

美市又唔跌星期一一次過跌3%ok

港女IG爆到上去30270啦點淡友點算

玩完b 係硬淡

希望平開俾你走啦

諗太多

點解個市唔升？
係咪牛軍末日

adr 都升到30500附近

牛年大牛市

。

留返星期二先升

好彩700出壞消息先黎放假

好撚悶

聽晚番

收到風聽晚美市跌3%

Hi傻西 unblk 我未？

心中跌

初三返緊喇

日經上埋30000點算好

320糕糕糕

聽日adr預計高開320點

山大強勢回歸！

屌

miki倒數500點
大回調到來

利申：9up

諗起今個星期恒指將會衝上31000就好想笑9班傻淡
唔係我認叻 但一早推介左比大家

QQ會唔會單日升100蚊

玩完巴保重

Ig306

老是常出現

傻淡牛年幾日已經要輸到爆廠

牛油威埋天日
之後就係我哋熊軍天下

早知收市前call

早知上年年尾call

放咗咁耐假聽日唔想開APP添

靜候時機

祝大家不勞而獲

今日平開ok

ig伍伯了

架妹又升

升到on99

一陣會跌

牛氣沖天到

282做左個底 升到3幻2都唔過份啊

3幻4啦
破個歷史高出黎

肯投降未

水沉 有排升

支持292 +2

我呢個熊友好想IFC

牛年大牛屎

開市起碼400點

大媽西水係咪番黎喇

18呀

未

IG紅左

恭喜發財咁多位

跟返期指掛
IG 306呀 點追呀

30500

你教我做牛油點輸

返工未呀大家
on99 星期五先返但扣假

返緊啦 好想射波

唔開市得唔得呀屌

307

返左去等收利是

Me gg
Holding one mini hsf
Wait for today . See how

大牛市

small money la rich woman

升到

玩完巴個名

酒呀 廢淡

熊氣沖天！

美臀升到癲撚左

QQ搞乜

太古A發生咩事

D價假嫁

有冇聰明仔有坐過假期？

早晨 祝大家新年贏錢錢

巨棍跌100點

幾時生日
又大一歲嘅

高開低走
是牛友逃生的節奏

淡佳

Lose 500 points
Profit last thur all gone

未開晒就斬

Not yet cut

食唔食左先？賺700點

Wait and see today

溝多兩注囉 逢高加沽就啱

你話呢 光頭仔

想我將恒指推上幾多點？

No lu

高開502點

306平哂 過肥年

遲d牛熊比有冇機會將會90:10

33484

嗚啊嗚嗚嗚啊嗚啊嗚啊

會唔會一開市即回 回到咁上下又彈返上去

今日係超級升旗易

點解睇咁低

rich 到 請全部手足食m 記10蚊麥樂雞+1蚊凍奶茶啦

好 就33484先
你出手先定我出手先？

可以
tg我payme利是

打熊軍老母484

306-1

股JOY呀

玩完巴係咪玩完了

tg 呢

高追3032咁都羊錢錢

勇武派

700未升都爆左500 升埋仲得了

有人肯戒賭未？

我了

lm

今日收市斬高開咁多點都出陰燭啦掛而家斬咪蝕

呢到應該唔會戒賭嫁啦
全部都老屎忽黎

好癲呀你，第二個法則

係咪都蝕住走嫁啦

贏硬wor

法則轉左miki

牛年牛市

傻淡

有機會平手走啦ff 下

無限溝貨

7500 跌破4蚊

30650put呀 驚閪

我地31000 見

淡友-1

巴巴
27659

一早比晒tips
咁都仲要熊過係抵死

牛過左！牛油已強化！

新年要見紅

多謝熊軍手足嘅付出

高位已出

上個post 已經求大家唔好做淡
有帖為證

高開即回 玩到爛啦依個劇本

但有一隻熊 不會死 記著吧

走左先 晏d再睇睇

頭10分鐘 d 影線係發生咩事 ....

第一站31000 先
之後再睇

all in

上次睇係10蚊

傻淡擋市

加沽棍

傻淡應該反省下點解要豬晒利是錢

準備買7500 sh

今日唔玩了 靜觀其變

跟你呀 坐到你不要不要

三蚊呢個位好吸引

贏到盡

仲咁On9 做淡
一係錢多一係真傻

押韻

冇人做淡點升？

今日牛軍好gel 得

玩完巴止蝕左未 好擔心

316出快手，又要準備入番

Gel 左好耐啦 一早講晒
預左係咁行

老實講今次真係阿婆都識得買

上唔返3幻 有排bin

你個名

美期好玩好多 求其call NQ 一日都執2皮

離場冷靜下

跌撚硬lo

8000點都黎

我一早比晒料
總之堅定做好人一定有錢贏

魚魚

回成百點

玩完了
淡淡assemble

31000 再出黎鞭下傻淡

熊軍加油！

科指拖緊落去

獲利棍？

今日收市call多張

跌乜鳩

qq得罪左習xx

唔跌邊有位call

無左qq差好多

等睇今日倒跌1500點

咁要插到$100都無

紫巴千跌棍

牛年開市講意頭架嘛
all in 7200

睇睇下跌
未決定入咩

搵隻股有8字嘅all in

有冇聰明仔跟左？

升幾百點
但我啲正股全部紅色
咩玩法

上面仲有無熊殺

有31200同31300 有兩隻重熊

大陸幾時開市 同埋幾時有北水

法則玩miki 都夾死左

開市打左重貨800張

312同313 得400都唔夠

牛熊比例已經8牛2熊

已經感覺到今日會倒跌收市sh到尾

All time high 夾乜柒？

三大期貨 鳩call 都數錢

我仲55蚊call埋油 贏幾皮

將軍

原來架妹都304

倒跌你止唔止蝕先
你本身29X沽 點跌都輸

我跟到

所以應該加沽溝貨

法則put完夾死左，仲要斬埋

今日有大媽閪水？
點解撳實時好似唔見有

美期點會put 一跌就call 點玩都贏

新年紅盤收紅色好意頭

北水停多幾日喎

未流返黎呀 個個都掛住大媽嘅水

個比例係假

新手會比佢騙到

其實真正牛熊比例係55:45

仲未計期指

312同313有兩隻200M 熊，上星期五出現

急不及待好想同大媽玩玩了

上星期四

諗住北水一返就大升

唔比人㩒cash落嚟香港買？

邊到睇到

高位一大枝紅色
成個揮春咁

驚有閪水會冧

羊左2幻8 好意頭
今日派利是都爽手d 位位一舊

閪水先升
開頭好意頭 爺閪最喜歡意頭

初四熊仔餅好彩年30走哂

牛仔係好多隻，但好多都好瘦

唔知幾時先殺落去

但數量多可以係聚少成多，睇莊家想幾時殺就幾時殺

6060唔識停

恒騰都唔識停

悶到就瞓著

有冇叻仔306 put 左

屌
QQ廢到

中海油

唔加啦總之收市前全部斬晒佢而家博輸少啲算

識斬咪得

玩完巴4張又真係好撚痛

溝完都過千點

唔跌都唔好同我第一日開市就夾多我1500點啦屌佢

好似均價298

輕鬆啦
奈奈新年進步身體健康

係2000點先岩

溝完邊有咁多

本身兩張跟住300沽多兩張，而家305咪輸多500點 x4咯

新年好
大家都身體健康 萬事如意

頂撚住

牛年牛牛哈

一起身，升到靶靶聲

又食左rich

feel到轉燈

FF下好啦

腳仔又賺

大羊家

無操作sor9

升到呢個位都唔知仲有冇位牛

想買小米 點睇

有冇人知08年前啲牛熊比例係點

日日殺熊唔殺牛一直推到有熊證為止?

有=冇

2幻6上3幻個時 都殺到冇晒熊啦

上星期入左7500 唔知要坐幾耐

新年快樂呀大家
新一年繼續賺大錢

人地跑山搵錢 我就搵樽仔

If afternoon don’t drop , will cut before market close

點解覺得DROP
睇幾多?

Hope below 400
But there is no sign of dropping.
That’s why I say hope
But anyway , mini hsf
Loss isn’t great

岩先離400都好近呀

睇盤路
市仲好強

大戶可唔可以27000結算？
比條生路黎行下

奈B有冇掛住me

無

笑左

我都笑左

仲有得升

個市一片欣欣向榮 好撚驚

我屌你升番晒

以為到頂仲升緊

dllm

升309-310想j 7500 由佢坐有冇得諗

又破day high

贏錢就係咁簡單

2009年牛年最高8%，收市都仲有4%
有陣時都要順住人地既迷信

你咪撚戇鳩啦

玩法：求其鳩call
升就贏錢 跌就加注坐到升

睇定d先

太古今日cls

唔信唔會回無人叫你all in

做咩要掛住你

無錯 你沽都可以加沽來坐

點解你call唔可以一跌就call

而且跌有限升無限

搏回你都買熊算啦

最多咪跌5000點
到時都大把人入貨

而家升係講緊無頂 今年點都破33484

過年前put輸左少少,反手call緊希望嬴得返少少

龍市係咁玩，有執好快執

牛到暈

舊經濟股都開車，仲做淡果啲係咪傻撚左？

最後煙花

玩完巴 收市先cut loss 可能31000
收手啦

掉啦

唔會跌

支共要做巿 等外面人以一片好景

今日坐底升800

跟風買升實無錯

太高位

晏晝見31000

駁吾刀

支共好易估

但長遠就......自己諗

HK is dead

除左今朝果200點棍 熊TRAP 都冇跌過咁制

未搵到位入

合埋眼鳩入都得

難左d
一係美臀同QQ都整個大V

QQ

可能要控住個指數，舊經濟要進行價值收復
結論：2月singsingsing

唔比你咁講
QQ講爆發力
草定貨等佢爆

清賣賣！

一日升100

牛熊巴係咪仲彈高熊？

蛋糕熊＝大戶點心

307放到310唔係應該+咩

玩咁大，呢個個市唔put得

307 -1

擋市師

個post咁慢既 冇哂淡友？

膠膠快高長大

張306食左啦

same thought 310 cut too

祝你一本萬利

跌唔到落黎比位入
成日覺得今日頂

今朝咪比咗位

屌個下我岩岩做緊野
跟住未決定好今日入場
就冇了

好味道

走左又唔單聲
好彩我都走左

下，提左la,腳仔都fatfat la

腳仔全日冇trade但個個都話佢fatfat

心中富有

奈b 快d 逗首領利是la

口頭禪黎
係咪都話佢fatfat

派我

唔做淡已經fat,有時仲會買下call
除左D大戶，全個post最fat係佢

下 有咩
腳仔都無話我知

佢真係fatfat

仲會間唔時勸勉世人唔好做淡

佢又去揾雪雪啦

見佢幾次番生都知佢有料

280gogogo

米雪

係

不過清哂倉冷靜下先，ma破左前頂要觀望下

林x

但又走黎問我put 唔put

有冇手足請紫貝食飯

肥過林雪

可能佢係想push你

淡友全面進場

想推我落火坑

推鳩奈車

轉左去小米追數

掉咩

27蚊冇入
喊出黎

16蚊條仔叫入
我想喊

過完年 食到糕食到fatfat

搵牛

小米再升真係要坐穩，最近好興下降軌突破後幾日上前頂

係 食屙訓 on99

算啦，個世界都on99架啦

今日700做左淡友救星

全日on99 睇人贏

QQ做乜撚⋯

等qq 700入貨

輸到冇哂人

紫金

係個個贏到收工

假穿來

黑仔飯冇事嗎

好癲 係咁dum錢落去。。。

大戶巴都睇好？

冇事
坐緊吉利 小米平手走咗又入返

係呀

淡軍好慘，未開市8：2比
開埋市得返 9：1比

吉利應該黎緊會升

因為比人靶哂

QQ係跌就插多D la
屌 又唔升又跌得個小小

我睇好佢破頂

希望啦

ig仲有六成人睇淡

點解你揸嗰啲同我差唔多

過夜冇仇報

ig都冇咩買賣，都好信嘅

醉B 307靚PUT

應承我 一齊羊好冇

好多高手都307put左
淡友綜合指數：牛
淡友高手踪合指數：熊

突然一棍

Seems my wish comes true

700上800烈車最後召集
排隊未？

唔好做傻事
靈車黎

蝕少好好la

上車良機

恒指睇幾多？我都沽緊

年輕人應把握機會全力入牛

跌住升唔係好屈機咩
枝枝陰燭

小拳石你幾多起倉呀諗住

兩位起倉位都極具參考性

我有貨呀
雖然佢一級一級咁上緊
但好似好弱咁

跌住升真係玩死人

我750倉有小小貨
但應該700-720先all in坐上去

大家咁話啦，唔止一次高位單日轉向
唔係睇呢幾個月大牛市一早放撚左

慘la 慘la 200 點冇食

而家都有150點

利申 揸緊800輪 9月尾到期

136升到

有冇傻仔全日吉我係傻仔呀hi

月供科妓etf你教我點輸

我742加左

有冇人知0136究竟乜撚野黎
一個月升咗幾倍!!??
隻野千幾億市值 唔似妖股
點解可以咁癲

又升番

跟你加小小先

入左再諗

再跌再溝

好似話咩南瓜電影個app突然好多人用
雖然都唔知乜黎

睇撚住dh 收

美團都破左頂，qq你唔係唔破呀

屌米唔係唔破呀

落返700

放假前770算唔算破左

其實想問點解升咁多

隻2018一綠燈就走咗先
沈大C加持咗

個勢睇來想抽上

吉保平

因為做淡人唔少

要多謝某位巴打提要喜茶上市
個日0.4入賓仕，三倍

原來愛股7500 已經落到3.95

6060

我諗大家都無話可說啦？

繼續升

9911破頂

700跌乜鳩

今日30888收市

補完裂口 可以上啦
我揸805輪 9月先到 驚閪咩

我今日中左最少5隻15%
大戶巴，好勁啊個巿

啲牛高位到冇位入

渣咩輪呀 而家合埋眼入隻近牛 聽日數錢啦

有一隻45%

你揸805輪 9月先到 驚閪咩

可摸耳比我上返車

307call 上去
你都唔係未試過嫁啦

現價任上

我放假前高位call
今日贏到媽咪都覺得自豪

得罪左習xx

好似叫雞咁 淡雞任上

屌～
你1%已屌打95% 兒登仔

可以

推sir教下我點玩

大貓咩事

我個倉有 43 327 400 595 658 951 1050 1610 1753 1810 1860 1919 2018 2101 3818 6060 6666 6993 24784

今日daytrade 354 460 2660

好正個巿

今日無錢落袋嘅牛油要檢討下

coming 308

冇位上車

之前清左啦，而家無貨

好多

yes.

有大有細，有正經有妖股

1263 3.4賣晒
依家升到
我個心好痛

你睇破頂都唔入返d貨

剛又買左819
來緊電池出盈喜，特別係951
可能天日or後日會出盈喜

我炒板塊為主所以少好多

等佢企穩$30 先算

Gg jor . I cut . Lose 700 points .

咁你都記得

派息

819 破17 蚊就入得過，唔知企唔企得穩
951 細價股咁

small money

😓😓😓profit on last thur all gone

對QQ既特別上心

唉 我都輸
岩岩落到295無平 上返曬去

無可能

有支共 點會跌?

我望佢繼續推升 等D外資 港人可以好價出到貨走資

819 波幅太大，所以細細注
951 我估緊來緊2,3日出盈喜，所以今早已伏注佢跣就買

4張全部斬晒一開年就輸到jump

係隻1812可惜
先前大大注鋤佢，北水放假前走左

一殼淚

好痛

跌喇跌喇

我即時插你屎眼呀

我啱啱都put左架

唉 陰功豬
快啲轉過靚運先再玩

升五六百點
但我完全感受唔到
垃圾股

好撚賤 假穿750

聽日就310

仲買熊

升咁多既

今年即刻有新目標
追數

熊軍投降就差唔多

遠離牛熊先係正途

新年外賣仔QQ就跌

兩隻正垃圾
大市升又唔跟
大市跌又唔跟
正撚樣黎

呢d股買正股唔買工具，係無用
升盡都係10%

牛定熊好

轉下運

要上香求神先得

就係買佢地工具
港女升到癲都可以輸錢

好知今朝開市放撚咗佢

307都企咁穩
傻淡

Q牛將軍強勢回歸QQ冇得輸

320見

短線調整啫，短線調整啫
唔使驚～ 除非唔係

我都係傻仔

至少唔洗豬錢

你賺到 緊係咁講

奈b又贏

奈B,介牛熊啦～
無騙你，大牛巿要屌正股，買完死坐爛坐有錢收

牛年 大牛市 人人賺到笑

無玩牛熊好耐啦

新年第一日好緊要架

兩個fd 坐緊二百點put 過夜
所以我先止蝕
驚高開200

奈B又贏

牛年牛氣沖天！！！GoGoGo

放工了 準時今晚玩miki

贏過雞碎咁少
平時輸間廠
新年派粒糖仔俾我

長擺一張大期等破頂
夠坐1萬點/HKD$50萬

目標33484 大成交穿則繼續持有
掂完即日出陰燭就走

預計Profit 3000點/HKD$15萬

但唔敢加倉呢，因加左倉倉位太大
好易左巴右巴，呢d巿上落會開始放大
工具係小倉坐上去，做唔到大事，做到大事果d係賭鬼

一年贏15萬夠皮啦
夠膽佢咪跌落去
用細期玩cover Call put option 行range仲好

好想反手call

無錯，都想學cover左既工具，但呢套太深奧了

搵張細期學下交下學費 好快就識玩

已企穩3萬點了，1%300點
3% 600點

有糖仔食都開心

食咗好多日屎先換番黎

只要唔洗食屎都好開心

希望北水買爆佢
有7倍就走人

係咁食熊肉

連一隻牛都唔食

夜期仲升緊
牛油點輸

媽咪呀

玩完巴斬左未

好似斬左
你呢？
諗住跟你

但唔知你係咪食左

食唔到

跌成200都食唔到
係咪呃人架

做緊野

係... 呃人咋
但feel 到大家養到肥晒 100點不滿足了
舊年100點已經high 到射

收手啦大家
我272做淡做到295都輸到頂唔順走哂
用剩低啲錢買正股cover返少少
而家做好人仲黎得切
市場真係0誘因去做淡 我睇今次實破新高 上35000

哎呀 仲跟唔跟你好
人地講緊聽日310啦

13做咩咁傻

唔好淡
順勢向好

照310 sl

我唔似你有profit豬
唔敢跟你

升夠未

唔敢call 又唔敢put

已經call番做好人希望追番啲

我都唔敢call

2幻既100點 同 3幻既100點
差好遠

宜家郁下都200點起跳咁
目標通漲都好正常

我都唔知點解會坐咁耐
當我抽身平哂倉先發現市場真係冇誘因利淡
明明我一路講緊上年年底舊經濟會上
但我又唔抵得冇得炒
搞到入場倒輸幾萬

呢個升浪真係十年難得一見機會
我諗2月底會有32000 年中六月前會有35000
大家一齊做好人啦

hi 搵我？

有平就買 call option.
輸就輸西佢，唔輸就坐爆佢唔，唔好走來走去

佢上次個血的教訓已經好痛
估唔到今次仲痛

聽日又數錢

好友yolo

轉番做好人感覺即時踏實好多

唯一誘因 下面太多牛

即係put得

升緊啦傻

等你好耐

棍回

我兩個friend仲put 緊
我就知道仲未頂
正宗散戶指數
我諗佢地31000 先cut

回返3幻比我call

e個位call唔call好好驚call 完又夾夾

頂多咩落到307又彈過

唔call 都唔好put
我今日輸左700點
我驚聽日高開200
寧願止蝕

好

miki倒數400點
我就大叫牛油已熔化

又彈啦
個市硬到癲

Qq牛gel等先

今日都好多人斬PUT
未斬既應該今日好遲先PUT
個市咪又照破頂

好多人都睇310斬

但買PUT好刺激

其實大家個心態都幾牛，但仲未覺得買call 實贏，仲會猶豫同諗下，牛市黎講其實都幾健康

利申 未傻到all in qq call
借低息錢炒股
港女如返20天線真係萬勿錯過

錢其實唔使問大耳窿借，可以問巿場攞
夠彊做既去short put 大價股，多多錢都有大戶借俾你炒

唔夠錢使，準備緊沽正股去渣sp 40蚊小米，問大戶借錢出來炒股

你咁講似又睇返好小米wor

💎 ✋
300蚊先放

上日買，圖型轉好所以入左手

仲有冇淡友，有既麻煩舉個手

幾日都推唔爆個post 睇黎淡雞死得7788

仲去做淡究竟係乜野心態

即係有短線做淡機會

你即管睇下 背叛者會有報應

回左咁多

700 ADR回到咁 會唔會股joy

安b出現

唔好講啲掃興嘢

有無人研究過無人機

uvas takof之類

我條程式計既恆指range, 唔係期指
希望可以有得再gogogo, 逢頂破頂

屌你老母miki

miki都回緊

又點呀

唔係左一巴右一巴呀

同法則朝早先斬完幾十點都呃cls

升到咁仲唔跌咩

屌咩事呀 未開市就咁

咁都比你認到

玩完巴上左船就咁

100點啫
洗L叫春

原來係你撘沉船

首領係咪又上左miki船

720+2原本贏緊成百點無啦啦又要倒輸

我上左就會帶大家羊到癲癇

驚西
一開市咪又係一野夾番上黎

日頭諗住贏dd坐下先仲加左 夜晚就咁

唔會出新DL掛

次次同首領同船都

DMM你呢排都好黑仔咁

唔該衝番上去 破埋今日個頂

唔驚, 聽日310

好慘咁撚有力升等人斬完就慢慢回

同我call過假期既牛友今日已經gel到禿頭

專恰止蝕撚

首領 我都羊左好多錢錢
好開針

296止蝕撚表示好在走得早

留名睇v

baba升5蚊

上星期call miki set 差50點食得點知今日回返150點，睇下今晚升唔升返上去先

今早斬左d咩無追到post

咁快有消息？ 屌，仲撚住睇多一日先郁手買佢

你仲會唔會加多個call v

put 囉58x put幾十點就止左

屌 盤前買左隻妖股 一買就增發
屌佢個臭閪 cnet

好想3幻1 開put..
邊有可能咁硬

huya 啦
會炒好勁

咁高做淡雞都輸 抵輸
輸得甘心命抵博盡無悔

仲坐緊張call唔加call喇

我都係坐兩張

我都無諗過開市前會回得咁勁

下望至少260
成5000profit

上望無限

股joy 啦

v得未

棍跌無人講

講不出聲講不出聲…

聽朝咪又係高開

where is my miki永動機

因為支棍係牙簽仔

咁好似做好柚正d

想買penny stock

好大棍

call 未

呢個星期成日都突然嚟一棍
遲早一次大棍落完就唔V彈

跌la 唔該

冇玩miki 轉左玩penny stock

到好友要針啦

唔好跌啊比我上高d止賺喇

收市一定v上去
信念

唔通真係差唔多美市變某個會員名

現在全玩完了

穿700先驚啦
升左咁多，跣果100幾十都騰騰震

仆佢個街RAAS咁廢有d想止

我啱啱止咗36入

好似幾日都冇乜成交提唔起勁咁

穿28.5 就走

一樣

我呢啲散戶都未失理智
即係仲有得V

訓喇希望聽早升返

全倉tqqq
驚西 聽朝起身擘大眼轉返綠燈

molamola

好彩有牛牛頂住

耀財ACCOUNT有無用? 想cancel佢

無用

下隻股再努力過！

下個會更好

道指v 上

傻好

JG呢

熊軍快d 上車

致富呢?

咩持倉呀你

JG 有反彈，唔走

入左TLRY

TLRY 上緊，聽日出業績

跌一二百就湯豬咁

說好的v呢

玩牛熊/期指 做淡之下場

羊到笑

驚閪咩 跌一跌 1.9tril又再近一步
爆升

琴晚上到308 今日落到305

啊

股災呀 走鬼啦

熊gel

痴線adr 都係跌幾十點今日繼續升啦

早知走一走再call過

完巴一轉牛船就沉

玩完巴

低開低走 落返3幻

好燈 低位沽，高位買
咁玩 遲早玩完

溶牛油

驚hi 龍市

牛軍

305 開call 好唔好？

大芋成日用呢招迫放水
之前都用過幾次

g 持

跟你！

Molamola

閪冧啊啊啊啊

酒呀

似仲有得冧 分注先

落返30000 啦

305 開左張細call
成6幻profits 隨便夾

咁搶口

好型

回調俾位call only 好快爆上去

熊軍將會大勝歸來

落返3幻 大家開心

大大棍molamola

每日收市call 1張 等破頂

又升一棍 悶唔悶

準備轉燈!

又引淡

60314 發達牛

250 點已食

淡友又做雞 日日做雞 開心做雞

又跟你大勝

做好人真係安心好多起碼唔會大跌先

屌你個咀

加多左張 total 2張
打爆你地班淡雞

首領今個月羊左幾多

佛心牛？

做好友就唔好咁短線
睇長少少
at least等爺閪返黎

係引牛啊啊啊啊

有冇傻淡又做雞呀

痴撚線市

轉燈破頂丫笨

京東

跌就只係跌3幻點
升就無限
∞-3幻~=∞
即係買一張細call 跌盡都係豬30幻
但升就可以升到無限
即係買張細call 隨時可有錢過elon musk
點睇都值得搏
價錢投資的野都係唔啱淡友
淡友係做雞

淡雞又送錢比人使

跌唔落call爆佢

480上車 原地止都開心

謝巴下次早d講跟唔到啊

遲起身 sor

陽joke sor

3993

高位畫枝巨陽

SH咗先升

奈b 食左put 未

dji molamola

邊有PUT
買CALL夾緊呀

奈b 你call左
我想止止了

每十二年有兩次大升市
一次係牛年 一次係龍年

尋晚call

CALL都夾緊?
好高買?

咩位入呀 升緊喎

細細聲講咩位 返來接返你

無玩完巴咁高囉
算唔算高

你見到而家阻力位係邊
我就係佢上邊

奈b 唔好講呀 佢地衰人黎

我睇310

咁我睇309算啦
留番100俾你賺埋佢

吉利件垃圾開車未

好想入屌米

我睇340
歷史高將會今年內達成

QQ上呀

我睇隨時下個月都到歷史高位

希望接到玩完巴

好朋友
留錢錢比人賺

G chi

短期目標32蚊

做淡慘過做雞呀 屌你老母

啊 咁就羊3k
唔做淡雞精神爽

長線幾多

至少都300啦

$116

有無聰明仔今朝call左

牛撚到

賺多d利是錢

你推隻牛贏撚到 無買

等佢破頂先再睇

聽日爺閪返嚟是咪千跌

收到風 改左玩法
聽日千升

你睇下快手再睇下小米

今日係超級升期易

星期三喔

淡雞派利是

跌咁多都可以升返，All in鳥

業績前?

一返嚟就出貨

仲牛三，牛四了

牛無限了 直上10萬點

北水入又升，冇北水西水入又升

沒有股災了

哩兩日已經係咁出緊

派左幾十萬

屌 賭到痴左線 以為返第二日工係星期二

唔知喎

聽日北水返黎升得仲勁

咪又係升邊個話我燈既出黎俾我屌屎忽

完巴hoball

你做雞個時唔係咁嫁喎
你變左了

有3幻幾去左我袋到

哇好彩張put 食得快
307 再-1

rich

今日升到上31100信你唔係燈

月底32000
大家放心入貨

俾獎金 (嘩) 淡雞送百萬當係碎銀

夾左成晚同成朝 賺果幾十點奈b 不如我地轉運啦

邊個叫你地太心急

奈b 囉路過的

310熊

三幻一都嚟緊

又派錢

早知聽大埔巴講唔好做啦

平晒 多謝熊b嘅貢獻

美期5天線硬過首領個屎眼
年輕人應該反省下點解唔call

熊仔又開始排隊上刑台

不過你地已有錢錢賺

個post推得好慢。
淡雞死得7788

33484指日可待！！

有近牛未

屌 人地羊2xx 我地

悔改咗？

依家悔改左一巴

幾十唔係錢呀

入少少補下血，熊火未熄

夾成晚加成朝

好過輸

有講過等600但義氣仔女跟佢上一齊夾囉

你哋一齊call嫁
腳sir 又fat fat

屌你 QQ唔係諗住750派貨呀化

尋晚call fat 咩仲要早食 唉

賭仔先會夜期入

都坐到坐數啦

或者大戶

屌你 又話陪奈b得我有雷

有陪 486入

咁低

今朝都有啦

1

2

3